其實連登backend係用cloud定好多server，點頂得順全香港人一齊用

好奇

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

chatbot?